（急）小弟中文dse 2左，打算nonju入，準備補igcse，但有幾個地方唔明白，希望大家可以幫下手！

1. Pearson Edexcel IGCSE 同 Cambridge International IGCSE 有咩分別？如果我要考IGCSE，應該考邊個？

2.見到仲有一個好似叫GSE，想問下IGCSE同GSE有咩分別？如果我要考返個中文補nonju，應該考邊個？

截止報名時間係1231，希望知情人可以幫手！如果有師兄都係用同樣路徑入U，希望可以分享下經驗！

收嗲啦屌你老母臭閪

點分
斬開定撕開

牙龍
你真係好好笑牙
巧中2你

3/10

好想同你扑野, 約唔約出黎

想走後門，去死啦

1. london board(Pearson edexcel) &cambridge board係一樣認受性
(原理當係好似DSE噉, 不過有兩個考評局出唔同嘅卷, 但係大家都係出DSE卷同成績)
不過 cambridge board會難過london board 少少
london board around小三程度
cambridge board 唔知 (你可以去睇下啲PP)

2. 屌你報igcse啦, 理咁多做乜尻?

報11月嗰個，1月出成績趕得切non jupas screen人interview

下唔係十二月六截咗咩？
巴打year幾？

11月好似冇開中文啦 得5月有

hkuspace year1 想搏ou
有條link係香港考評局嘅 叫國際及專業考試網上服務
屌睇錯 我睇個個係逾期報名日期及時間
最後日期係12月31日

有問題可以留tg問我
利申考過 GCE 同IGCSE

利申 IGCSE中文裸考 A*

[GCE/IAL] 圍爐取暖區

可以入嚟呢個post睇下

巴打我黎緊要考3科 可否請教你一啲問題

冇問題

唔好意思呀 我有幾個問題想請教你！但係唔識用tg 我個user name係 kelvingkiuho

咪又係後門狗

想問下cambridge igcse , thx

想問IGCSE edexcel 中文 speaking
點考?

想問你之前喺唔喺報 pearson
口試d圖要點準備？